一分手就出post係咩心態?

有個拍左幾年既男朋友
初時拍拖一直都冇問題，但慢慢大家嘈交多過傾計，見面又愈黎愈少
之前一星期見一次，到後來兩至三個星期先見得一次
愈拍愈心淡，有時覺得自己好似同緊個虛疑人物拍拖咁
搵佢傾，一次過講哂自己諗咩比佢知，又話摸唔透我
結果我忍唔住，同佢講分手
第二日起身，發現佢出左分手post
個下真係頂左出黎，分手即時出post係咩心態，究竟有冇諗過我感受?
口話愛我，其實一直都係等緊我講分手，而佢自己就唔洗做衰人

又係你講分手既

分手你講 光環又想拎埋 你都幾著數

分手出post有咩問題
有無見過呢頭分手 呢頭第二個一齊

唔係想係呢個時候打擊你，但佢只係出post，又唔係出pool
先唔講邊個提出分手，但你地兩個人之間嘅問題究竟有無真係坐低面對面好好咁傾過？
如果傾完結果都係咁，就算邊個提出分手，分手後有無出post，我諗呢啲都唔會係你宜家需要考慮嘅事。你要思考嘅，應該係究竟你地兩個人有咩問題存在。